唔應該留意敵人講啲乜 要留意佢地唔敢講啲乜

１）５名年輕人因反送中而自殺，政府零回應。

２）８月５日大罷工，報導偏少，大多數只係講地鐵阻塞，無人講成個香港機場幾乎停擺，街道上７成商鋪罷市。

３）６月２１日，白衫人無差別恐怖襲擊市民，點解唔拉，點解唔定性暴動，邊個主使，警黑有合作之嫌，推塘過關。

可以好肯定呢三點全部都係政府嘅死穴，相信應該仲有更多，希望有人可以補充

救救劉細良

721

根據基本法實行真普選？

岩
政府唔講既野
我地要全力去講

推

Btw, 我會接機！
———————————————-
請大家集中火力推8月9-11日瘋狂接機呀！

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

文宣有彩色、有黑白！

Pisbh

借個位,提提你

出黎嬴翻香港

心水清

推

無人理？

機場，同金融抗爭無講